價飆3倍！ 泰柬邊境海關截獲大量「陰道緊縮丸」

泰國執法人員近日在泰柬邊境破獲一藥品走私案件，截獲大量的「陰道緊縮丸」，據報，這些沒有官方標籤又未標明的藥物若走私進入柬埔寨，價格將會高漲3倍。

據泰國媒體報導，泰國沙繳府雅蘭縣泰柬邊境出境檢查口岸10日進行排查時，發現2名推著大量紙箱準備過海關的柬埔寨工人形跡可疑，遂要求開箱檢查，工人見狀立刻丟下物品逃跑，混入遊客群後趁機逃到了柬埔寨。

至於留在泰柬邊境的大量紙箱，一共有10個，裡面裝了4萬4700瓶陰道緊縮丸，瓶內為黃色膠囊。

報導稱，這些藥物在泰國售價一瓶約100至200泰銖（約新台幣98至196元），總價值約53.1萬泰銖（約新台幣52萬元）。

泰媒稱，這種藥物在柬埔寨非常暢銷，售價是泰國的3倍。

越暢銷係咪等於越多女做雞

d鬼鐘意？

香港海關做野未，相信香港冇10億都8億粒要流入港女闊過西隧

一定係啦
鬼佬鐘意屌屎眼就係貪佢緊

不如你答我有邊個唔鐘意緊

tight gap pill

自己牙籤又賴人地西隧

自己西隧又賴人牙籤?

我估係搞錯咗或者唔敢講出嚟，啲丸應該係偷運去支那

請問Custard(會員#127167)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

反而想知係咪真係有用 硬係覺得同啲減肥丸一樣得個名

兩個都係輸出大國

有邊個男人唔鍾意？